到底Just wild beat communication呢句英文點解

有冇DSE 5*巴打翻譯